test

test

hi

░░░░█─────────────█──▀── ░░░░▓█───────▄▄▀▀█────── ░░░░▒░█────▄█▒░░▄░█───── ░░░░░░░▀▄─▄▀▒▀▀▀▄▄▀───── ░░░░░░░░░█▒░░░░▄▀─────── ▒▒▒░░░░▄▀▒░░░░▄▀──────── ▓▓▓▓▒░█▒░░░░░█▄───────── █████▀▒░░░░░█░▀▄──────── █████▒▒░░░▒█░░░▀▄─────── ███▓▓▒▒▒▀▀▀█▄░░░░█────── ▓██▓▒▒▒▒▒▒▒▒▒█░░░░█───── ▓▓█▓▒▒▒▒▒▒▓▒▒█░░░░░█──── ░▒▒▀▀▄▄▄▄█▄▄▀1░░░░░░░█───巨槌瑞斯

一二三

testing

Testing

上屆賽果：

決賽 西島中學0：0(8：7)拔萃男書院
季軍賽 仁濟醫院董之英紀念中學2：1港青基信書院

上屆決賽精華：

上屆最佳11人：
Clayton Gibb、Adrien Doneux、Yanov Van Raad (西島中學)、
孫銘謙、葉卓文、鄧匡延、陳潤潼、王顯琛 (拔萃男書院)、
Ryan Luke Jarvis、Diego Tapia Fraites (港青基信書院)、
潘沛軒 (仁濟醫院董之英紀念中學)

其中 孫銘謙 現時效力港超球會凱景，並於10月港澳埠際賽首次香港代表隊上陣

西島嘅 最有價值球員兼最佳防守球員Yanov Van Raad 同 最佳射手 Adrien Doneux 雙雙負傷，將無緣本屆精英賽

教練們：
盧比度現為傑志副主教練，董之英改由高尼路執教，並於2015/16年度精英賽零失球奪冠
領軍英華的名宿盧國華2016年由於偽造單據向區議會申領支出，被控三項偽造罪，判監四個月，緩刑兩年
座上客甘巴爾今年競聘香港足球隊主帥未果，已轉戰印超德里戴拿模

英華球員：
最有價值球員 門將王子聰 今年大學畢業，轉投傑志
最佳防守球員 馮冠嗚 曾代表香港五人足球隊，現下落不明
靠一次突擊入波嘅 吳擎天 上年效力港甲晉峰，現下落不明

鄭兆均 播磨浩謙 文偉森
董之英球員：
李毅凱，雷文迪
犯規領紅牌的門將楊立威，現效力港甲晉愉園
神射手霍文浩 現下落不明
向進豪(7號) 欠賭債下販毒 今年4日判囚14年

#

#rapid

#fast

#lick#lm2xm #lick#lm2xm #lick#lm2xm

d

回顧下最近兩次係旺角大球場進行嘅決賽

2012－13 英華書院 1–0 仁濟醫院董之英紀念中學
nowtv世紀直播

教練們：
盧比度現為傑志副主教練，董之英改由高尼路執教，並於2015/16年度精英賽零失球奪冠
領軍英華的名宿盧國華2016年由於偽造單據向區議會申領支出，被控三項偽造罪，判監四個月，緩刑兩年
座上客甘巴爾今年競聘香港足球隊主帥未果，已轉戰印超德里戴拿模

英華球員：
最有價值球員 門將王子聰 今年大學畢業，轉投傑志
最佳防守球員 馮冠嗚 曾代表香港五人足球隊，現下落不明
靠一次突擊入波嘅 吳擎天 上年效力港甲晉峰，現下落不明
鄭兆均 現時效力港超理文
播磨浩謙 後轉校董之英，現時效力港超凱景(傑志外借)
文偉森 現時效力港甲南華

董之英球員：
李毅凱 曾短暫北上中甲，回港後成就保贊港超最經典一役。今年初被傑志回收，隨球會首度征戰亞冠，現為傑志主力中堅
雷文迪 去年由丙組北區加盟新成立的港超球會夢想FC，人稱梁文迪
楊立威 決賽中犯規領紅牌的門將，現效力港甲愉園
神射手 霍文浩 現下落不明
向進豪(7號) 欠賭債下販毒 今年4月判囚14年

2011－12 荃灣遵理 7–1 英皇佐治五世學校

最星光熠熠一屆，現時不少已投身港超
屬於李志堅的一屆

荃灣遵理學校 劉卓軒、梁冠聰、黃威、李嘉耀、羅港威、曾子聰、李家豪（深水埗）、卓耀國（港菁）
英皇佐治五世學校 唐道碧
喇沙書院 方栢倫、馮慶燁（深水埗）
賽馬會體藝中學 顏樂楓（傑志）
元朗遵理學校 曾健晃、黃炎堃、李炎林（港菁）、李嘉進
英華書院 陸子豪、羅曉聰
仁濟醫院董之英紀念中學 李毅凱（港菁）

荃遵屈哂 唐道碧入左靚罰球追近2:1荃遵大開殺戒成7:1
2018年8月4日，唐道碧加盟由青年軍時期教練李志堅執教的港超聯球會和富大埔

後來..........
港超聯成立後，學界體育聯會宣布禁止在港超聯球隊中有註冊的球員參加學界賽。